沈陣營第八十七期 － 一年升市沽淡倉，夾爆廠，自難忘

有請最新加強版聖物，攞你命32400

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

\|/
lm

上一期post

沈陣營第八十六期 － 師父的貨金game終極大佬永恆發酵

leave name keep safe

\|/

新post上香
\|/

收市前北水剩係散2318可以嗎

你真係好搞笑

推背圖好零鯨

屌你老母點解係散700架

係咪到站就沈判? 5分鐘期跌70

名都唔洗睇
其實點解咁憎平保?

師父出黎拯救蒼生未呀

佢好似幾皮牛仔打耙，然後平保就火箭咁上

唔通港女勁假反跌

恒指搞乜
又過夜？

起死回生左幾次

救下175 啦cfu

61197
當年0.1左右入
插到落0.03左右斬左
最低落過0.01，差一蚊打靶
然後就一直升了
但我蝕左十幾萬落呢隻

從此成為平保代言人

平保不停步 不停進步

今日無時間玩期，睇住佢上

爆機 新大佬呢

3.9出左未

又等師父公佈阻力位

Qq cls

差兩毫打靶先岩

師父叫人唔好過夜，炒即市，唔好進取

你真係好撚黑，快撚啲買碌柚葉沖涼

嗚呀
十幾萬點解唔坐正股？

3.9聖諭出了未

qq460,夠薑打我吖笨

最高462

勁假時段mark高哂
即係明剃師傅眼眉啫

cls

師父叫人過夜，唔好炒即市，唔好進取

perfect match

十幾萬痴撚線

雖然我知唔可以咁講
但當年如果我冇斬到由佢的話依家賺到肥肥了

師兄你賭癮太大了

同個報價機講 你個嘢壞左呀

當風箏遇上風

今日性交係1614億
港女已經由141雞變做酒店雞。

落錯野自

正股for the weak

未企穩，唔可以打叉住

\|/ cfu 求你放過吸血鬼啦 我唔玩啦

繼續收槌頭

慢慢坐下啦

諗諗下就夠左鐘 啲恆牛未走啊
過夜好不安

我兩隻牛仔已經順利渡過左3個夜晚

吉仔陪你

這陷阱，這陷阱

好彩個時無入隻吉列牛

AO 嗰下成交

460靚撚到...

當700升到500蚊嗰日我應該就回本了！

好彩晨早斬撚曬，唔係果日第二朝起身睇打靶

五行點講

畏高 抖抖先

聽朝用推背神圖擋刹

睇左幾日，結果咩都冇做過

我痕止牛仔換左三次馬
差不多兩星期 日日過夜

#a dore#b

me is ready

老貓公海1478 AGAIN

fat fat

上年11月既時候買左700既1月500

【星島日報報道】半新股希瑪眼科(03309)上周五（19日）回吐16.4%後，今早一度反彈15.53%，見14.88元，現時升勢回順至4.19%，報13.42元，成交額8.21億元。(nc)

師父再顯功架

仲買左2318既1月$100 屌你老母

我屌你老母 傷心事咪撚提啦

又係李阿寶

大師兄返嚟未，想入嚟拜師

嗰陣岩岩玩期權
喺300幾既時候入落11月同12月既380/400 LC
然後佢又插，屌你老母冇錯，我買完幾日後成個市又插
我又俾人震走左，又係蝕著走

然後11月同12月都到價
如果冇賣

回想番我既投資決定如果全部都守到最後，我應該可以買樓了

你以前咪入咗門，依家又想呃多部數錢機? 取消贈送好耐囉

你終於番黎

大師兄冇畀入門package我，冇數錢機

你玩野啊？名冊仲有你個名，想呃多部數錢機？

消失的3.9

當我哋冇記性

welcome back

又無考慮過上師傅條船拯救世界

我都冇啦

388有冇揸到依家?

數錢機係早入門既弟子收到既禮物，經已全部派完

me still have THE BOOK

得大師兄開post先會派數錢機

冇呀
反而揸左少少5仔牛

名...呢啲野唔好提

Email過耀才話富途一世免佣R優惠成功了 佢話搵經理黎同我傾下優惠咁

錯！係中期先有
早期無咁多經費送贈品

你有冇船呀，我依家就上你條船救世界喇

都賺到嘅，證明師父大絕185、186主力沽388威力強大，自此都冇去返185

唉，我喺沈判隻週前買落2318牛，捱到最後都係掂到打靶之後就升返上去，如果冇打到靶或者我再買遠少少，師父應該請左我去歐洲旅行

師傅話185,186主力沽388，但388冇去過呢啦啲位，所以佢冇沽到，師傅冇輸過

跟住仲有送過推土機

無得咁講，點估大户想打到幾多

咪臭係

我都g，所以都係講開又講啫，說穿了都係做好止蝕同控制注碼

小二兄別來無恙？

平時去沈振盈同學會一月一聚你成日提我避左句大家好 大恩大德

要記住本多終勝呀！

個時12月即月既400去到2x蚊

多咗好多野做，人工又冇加
你仲未上完

有數錢機送

唔好提，擺去財毀會沈門大量人中伏，包括我，比佢贏晒

想當年仲有囡囡送

師父講咗現金為王
大戶遲早就會殺啲追入場嘅老散！

Cash is KING

財毀會係賊略王攪嘅燈神榜，之前師父掟992落去都燈返起，我哋諗住試一試燈力，瀨嘢

27蚊轆返落嚟，星期四師父叫人沽一浸175，星期五反彈，今日佢冇沽又唔掂

賬面一手輸緊2千幾，屌佢老味

點解我咁遲先識沈門

大客

有咩？

個時唔係話請比堅尼女女返嚟數錢咩
但第2日即沈判

沈判未到，個市愈黎愈高，愈黎愈唔敢落注，心情愈黎愈忐忑

聽翻首神曲定下驚先：

175

有條粉腸話要請女煙腸數錢嘛
然後搭沉全沈門

當年，我地過左關之後會去狂歡
泫雅，Julia，淫kay...

師傅講咗啲咩，唔好嚇我

仲有唧車鎊銀紙

搵返啲正野，今晚J先

搵返啲正野，今晚J先

big pic

好想同佢打飛機

仆街差啲係公司開條link

我開完第一條link 好自然咁click 左第二條link
利申：喺K 房

條link同張相會有咩關係？ 好想知但係唔敢開

咁唔叫送啦！咁叫慰勞！

開完冇野睇wo

每日例行包頭活動

屌！我跳左船喇已經 怕撚左師傅
利：工具

今日要返大陸set 左388牛止賺
升穿曬

我屌！跳左船先講
唔通連個天都唔鍾意我？

主席打救

仆街了

老貓入左吉仔post

死人仆街腦魔

吉爆

老貓係師父使者, 延續恩澤

下次講清楚啲，我係巴士到嚇到急尿

老貓話drop to $0

175吉利汽車集氣區(2)
[url]
[/url]

我走哂

關於車股補貼, 做左少少資料搜集

去年80萬目標基本完成，2018年新能源汽車洗牌將至？

2017年，中國車市從年初就開始呈現整體不佳的情況，不少品牌銷量跌幅明顯，直到下半年才有了起色。因此，2017年也就成了微增長的一年：全年汽車産銷2901.5萬輛和2887.9萬輛，同比分別增長3.2%和3%。

值得一提的是，雖然2017年國內車市整體增幅不大，但新能源汽車卻成為亮點：銷量達77.7萬輛，同比增長53.3%。其中，賣得最火的是純電動汽車，去年銷售46.8萬輛，同比增長82.1%；插電式混合動力汽車銷售11.1萬輛，同比增長39.4%。

2017上半年新能源汽車（含新能源商用車）累計銷量僅賣出19.5萬輛，這個數據還沒達到中汽協宣布的2017年新能源汽車銷量將突破80萬輛的四分之一。當時在絕大部分人看來，2017年的新能源汽車市場可能會非常慘淡。

首要原因就是銷量不佳，其次是在2017年初，新能源汽車補貼退坡，導致新能源汽車價格上浮，最後是國內整體車市情況不佳，從而産生了對新能源汽車銷量的不自信。

然而從下半年開始，新能源汽車銷量猛增，特別是在去年12月，同比增速達132%。最終中汽協並沒有被打臉，新能源汽車依然是大勢所趨。

而從目前的形勢來看，在利好政策不斷出臺的大背景下，2018年不僅將會是新能源汽車大爆發的元年，更將迎來一次市場大洗牌！

據網上流傳的一則“2018年純電動乘用車補貼調整方案”顯示，政府補貼依然會按原計劃退坡，其中幫補方向也將做出調整，不再是大范圍補貼，而是針對那些續航長、高電池能量密度高、百公裏耗電量低的優質車型，其所得到的財政補貼反而會進一步提高。

簡單來説，2018年新能源補貼政策或將變為“幫優扶強”，促進那些有技術優勢，實打實造車的車企，讓國內新能源汽車更精更強。

由此可以看出，2018年新能源汽車市場將會是“強者越強，弱者退場”的一場大洗牌。

當然，最終政策尚未敲定，即便不是上述網傳所説的政策那樣，按正常的退坡來説，新能源汽車市場洗牌依然將至，只是沒有之前所説那樣強烈而已。

那麼對于消費者來説，該如何看待國內新能源汽車的發展事態呢？

其實説到底，就是買與不買的區別。業內人士建議可以先期入手混動車型，要知道像長安、吉利這些品牌已經規劃出了傳統燃油車禁售時間表，到時候各位就沒有傳統燃油車可買了。伴隨著國六排放標準實施，現如今在大街小巷飛奔的國四車型就將推出歷史舞臺。而混動車型不僅能夠減少排放，同時在油耗上也有明顯降幅，不論是對公還是對私，都有著不少好處。

另外，按照工信部已編制的《汽車産業中長期發展規劃》，明確了到2020年我國新能源汽車年産量將達到200萬輛，以及到2025年我國新能源汽車銷量佔總銷量的比例達到20%以上的發展目標。

以此看來，2018-2025年間或許將推出更多偏向新能源汽車的政策。

特別需要提醒列位的是，在入手純電動車型時，一定要考慮單次續航、充電、車型、品牌等因素，畢竟就目前來看，國內所有純電動車型的技術還有待完善，充電樁等基礎設施也還要一段時間來建設。

又係五萬億美金神秘力量嘅人，與我們同在

李書福同維尼關係非淺
點會唔掂呢

多部委支持新能源汽車發展 車企加快移動出行新能源化布局（附股）

長文自己睇, 總括黎講係汰弱留強

吉利有救啦

師父撥左個輪比李書福

唔通你地冇聽師傅講，個個做呀寶

【三點九‧沈大師】大師：短線可以沽一沽隻吉利

發佈日期：2018年1月18日

【三點九‧沈大師】大師：做淡千祈唔好進取 忍住手先
2018-1-22 17:34:08

師父又被夾到應一應

堅持做淡，唔輸都唔好贏！

理財Campus：專家教你睇住北水流向搵食！ (18:18)

東網專訊】恒指創新高，市場一片歌舞昇平，資金不斷尋找投資主題或概念炒作。當中，愈來愈多投資者參考北水走向尋找投資啟示。究竟如何觀察北水流向？跟北水搵食的策略行唔行得通？

●邊度搵數據 港交所專頁有齊活躍股
香港交易所(00388)網站的「互聯互通市場」專頁，可看到每日十隻成交最活躍滬港通和深港通股份的資金流情況(網址： )，以及當日互聯互通市場的成交數據。

其中，北水動向可從港股通(滬)和港股通(深)兩欄目找到，投資者只要把買入金額和賣出金額相減，就可知悉每日南向資金是流入抑或流出這些成交活躍股份。惟要注意，網站數據不是即市變動，投資者要待收市後、約傍晚時分才可知悉當日數據，亦即最快翌日才能作相應投資部署。

致富證券研究部高級分析員葉宇軒稱，一般投資者可透過港交所「披露易」網站內的「滬港通及深港通持股紀錄查詢服務」，查詢每隻股份的北水持股量，並可因應不同日期自行計算持股的變化情況。

若投資者不懂自行計算，坊間亦有多間輪證發行商網站提供經整理的數據。舉例，瑞信的「港股通十大成交股份資金趨勢」專頁，可較快看到有多少北水淨流入或淨流出個別股份；法巴的「港股通資金監察儀」提供約3個月的個別股份港股通成交和資金流圖表，有助投資者作更詳細分析。

●即市影響力 資金愛低撈及高位沽貨
找到數據後，投資者下一步想知道的，是獲北水青睞的股份升多定跌多？葉宇軒分析發現，原來北水傾向見跌才買：「分析過去3個月的數據，北水喜歡低撈即市下跌的股份，而不是高追。

舉例，民生銀行(01988)股價和當日北水資金流呈高達-0.83的相關性(-1為完全負相關)，亦即股價跌、北水買；反之股價升、北水就沽。其他如中信銀行(00998)、綠葉製藥(02186)等都有不同程度的負相關性。具明顯正相關性的股份則看不到。」

他解釋，北水的資金量佔一隻股份的單日成交額比例較低，不足以推升股價，亦反映現時北水未取得港股「話語權」。

●後市影響力 非每隻獲撐場股份例升
雖然北水對即市股價影響不大，但對後市股價走勢又有否啟示？畢竟內地投資者對中資股業務及其經營環境較熟悉，理應可早着先機部署。資深財經專家林一鳴認同，投資者可留意北水買入金額較賣出金額超過一倍的股票，並撰文舉例，建設銀行(00939)去年底獲北水流入撐住，走勢明顯強過當時北水淨流出的中國平安(02318)。

●參考作短炒未必啱
然而，葉宇軒以近3個月數據作更深入的分析，發現北水的眼光與一般投資者無異，同樣是「時準時唔準」，並只有中國東方航空股份(00670)和世茂房地產(00813)兩隻股份較有啟示：「過去3個月，當看到北水首兩、三個交易日買東航，之後一個交易日其股價較大機會下跌，所以要跟北水對着幹。而當看到北水連續兩日買世房，之後第三、四個交易日升勢傾向持續，所以跟北水買世房或較準。」

他提醒，其實絕大部分其他股份，北水流向對其股價都未見明顯關係，意味參考北水數據作短炒不太合適：「即使把投資期拉長至數周和數月，北水的影響也是信不信由你。始終北水未必較非北水聰明，現時市場大談北水可能是話題性多過參考性。」

－－－－－－
【信徒須知】港股通新貴料下月初出爐

對於北水信徒，緊記留意2月6日，因恒指公司將於這日收市後公布新一輪指數成分股檢討結果，屆時料有新一批獲納入港股通交易範圍的港股。

港股通(滬)的港股名單主要包括恒生綜合大中型股指數成分股，港股通(深)的名單，除涵蓋滬港通已有的港股外，還包括市值50億元或以上的恒生綜合小型股指數成分股。隨着近月股市不斷攀升，近期平均市值超越50億元門檻的股份愈來愈多，投資者不妨從中尋寶，早作部署。豐盛金融資產管理董事黃國英繼續預期中糧包裝(00906)、中海物業(02669)、好孩子國際(01086)等有潛力成為今次港股通新貴。

對上一次港股通名單大型調整是去年9月4日，當日新增了35隻港股可供北水買入，個別新貴即被炒起，包括民生教育(01569)單日急升12.3%、金斯瑞生物科技(01548)升8.8%。

小師弟唔夠信念，俾人震走左
仲喺船既沈門師兄贏多啲

又叫人忍住手

未

最大好消息係, 老貓 + 大師唱淡, 其他分析都係徒然!!

聽朝最後上車機會

師父話為咗香港，佢已經豁出去。

師傅救得一個得一個，清泉也
大師兄

吉利今日4千幾億沽盤，可能沽多日都七七八八，係咪會上返去就唔知

大師兄

師傅

4億幾

謝樓王

81台而家有沈大師睇

開電視搵唔到師傅喎

要俾人殉葬呀

沈卓盈

有機會，最主要阿爺今年好似又想嚟料。

大師兄，等你有態你領軍殺上去

好想奶佢全身

好似全世界除左支那都創哂新高

希望唔好再有阿寶

師父一股不留，徒兒我聽日準備入貨，睇到2隻

樓王175點部署?
上星期一畀師傅

等多2日啦，正股乜都唔好做，老闆增持咗，今日沽盤4億幾，估七七八八，最多咪整多一兩嘢

老闆都敢買, 真係唔使太驚, 借消息調整啫

同意

太長唔quote

老美先行一步

[member]1211 其實講緊你還信巴菲特嗎？我信佢班分析員。[member]

大師兄唔好開黎睇

師父講就講咗1211 唔會$100
博唔博自己諗

我信大師
靠大師賺左好多錢，我真係好想請佢食四季。

你食完餐飯我怕.......

入左2球330恆熊過夜，睇下師父聽日中唔中

九月入黎唔經唔覺已經4個月
仲未有師兄講大師兄故仔俾我聽

希望你中啦
雖然我牛底
今日都減持左50%貨

呂布真係好好揪

唔係啊
純粹唔想揸太多貨

唔理中唔中，但一定要聽從師父指示
就算依鑊輸左，佢下次都會比番你
我成個2017 200萬都係咁賺番黎
不要問，只要信
神秘力量就在眼前

量巴

學到一半就好

我係因為睇老美可能會插所以減倉

師父黑氣，唔到我唔迷信

大撚膽

嘩又一棍

今日高位，明日低位！

down 左

屌，日日都一棍架喇

班鬼佬無性ga
完全唔打算俾師傅個袋有休息既時間

唔信師父都信TA...
儲左咁耐貨上唔到90蚊都唔收貨呀講真

大膽

死老貓搞鳩我aapl

我個科妓股list好似得aapl紅色

其實師父最虧有咩nunber 點名批或講左要沽，想全部入少少

Goog又升
原來MSFT又12月到依家已經升左10蚊，真係睇漏眼

Same 蘋果已死

原來我隻watt都紅

黃國英表示，升勢繼續停不了，乖乖地坐強勢股，不錯有效率，但實在有點悶，而且偶爾個別板塊會出現回吐，例如內銀股，又會很後悔有食唔食。即使贏錢也無法平靜，永遠有一顆躍動的心。

解決方法當然不是一股都無然後等股災，反而是保持住一個核心組合，而這個組合的建構最好是平衡一點，科網、品牌、工業、策略性資產、金融以至醫藥，每樣都保留一定水平。然後，再按照市況稍為微調，多數是某個板塊忽然衝一段勁，就稍為獲利，換入一些受壓而仍有潛質的股份，和大市板塊輪動做相反，以相對價值行事，避免跟車太貼的問題。

注碼不要十上十落，可能每個板塊也只是撥出兩至三成的持倉出來交叉走位，剩餘的一味死守，大牛市始終未有任何迹象會完，自作聰明隨便將一個強勢板塊清倉，隨時有機會一去不返。

如果抵得悶，又不怕可能出現一次幾個巴仙的回吐，買定離手，不變應萬變同樣可以，上述建議不外是爭取小量額外回報，兼且令人感覺自己依然主動，刷存在感而已。

牛市之所以收叻仔，是因為叻仔自命不凡，以為比市場聰明又無耐性，過度跟紅頂白反而削弱回報。認定大牛市還在持續，操作上不外乎有兩個重點要留意，第一是不能過度槓桿，被一個中小型調整所殺；第二就是不能為了刷存在感而過度買賣。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #強勢股 #買定離手 #維持核心組合 #主動爭取額外回報 #不能過度槓桿 #不能過度買賣

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

callnowyeah又直線屌師父

如果想賺多D就換馬, 蘋果會升但係行得好慢
正宗大笨象

紅色

FB呢D典型呃貨
好快歸位

明明日日大手沽期指多過買期指
點解日日都升

Callnowyeah追住師父個一股不留黎串

晚晚都升，真係要

一月份就快期結，會不會人踩人式向上去33000

true wireless charging 15ft distance

其實佢係咪沈門大大師兄

做乜成日都jer 住師父

日撚日串師父, 深仇大恨

得閒研究下先

深咩仇大恨丫，英國王當師父財神咁拜都黎唔切

CFU轉身佢第一個當災

豈有此理英國王
指桑罵槐鬧師傅

我竟然好明講咩，
呢個師父頭號大敵。
不過大家應識做啦！

出走左既沈門大弟子

no la 樣子大師兄對上冇晒人架喇！

佢地全部因爲參透實戰理論失敗陣亡左！

真 ?

請珍惜。樣子大師兄

第一個連登股神橫山光輝三文治出沒
又多一個警號

ADR又升200點,如果今日又升兩百既話真係好誇張喎,一個月時間升4000幾5000點

升市莫估頂
但一定要留現金走位
正如你成身靚裝打大佬扣佢好多都要買水

印張出嚟當揮春貼，好正

喺 好似上船嘅上船 燒炭嘅燒炭 仲有啲上船燒炭

上哂沈達尼撞冰山

img]

係隔離post 撻過黎

[img][url]

係隔離post 撻過黎

港女黎

港女會咁大波

係

上天好公平, 個樣

美帝

一大遮三醜，扑野你都係瘋狂咁玩佢對奶

每日起身睇美股戶口 就會感恩師父賜我早餐同午餐

\|/
好眼訓呀屌 大家咁早既

咁欣兒你都

唔好意思 呢條女個樣真係唔得呀師兄

嗱，欣兒呢d叫移動坦克，唔係女嚟

欣兒係肥，唔係樣衰，兩件事黎

Ok,deal

今日328

大師

咁二彎拿呢 ?

btw, 就期結, 又係大波時間
就算夾高到尾, 2, 3月師傅都有飯食

吓！大大佬咁就過左，仲有咩目標

又想freefall

3點9沈大師呢排又可以日日J期結
等埋期結先郁手

仲有大本盈

朱律，條女個post/ig呢

[無圖] 發現大波港女

慎入

屌那星

\|/師父

J圖師兄係邊
D日本妹好正

淫西嚟？

提左你慎入ga la wor

連緊wifi，自動開圖

師父77台

成日都有種總知揸期揸過夜既感覺

師父點名高登

939

唔明點解成日係AO扯得行一行

不過揸過夜嘅時間多數就唔係爆升，係跌到仆街

揸啱方向就話姐，揸中反方向就

師父既qq 480 vs 360 之約到期未

我地見過鬼都係怕黑
即日都賺到既

肥佬!!! 正在救得一個得一個

不過佢真係開500以上我諗沽定都得...

師父為自己平反, 辯護

今日唔知聽日事，即日有賺就好走
師父日日教路，來日方長，怕遲啲無得賺咩

樓市燈神肥湯、股市燈神師父同台，世界已經爆炸

極度懷疑佢件臭西俾人燒左

又升到痴左線咁

師父創造新句: 別人笑我太瘋痴, 我笑他人看不清

內銀股災

尋日浦發銀行做假數真係影響咁大咩?

師父不忘顯露文學修養

喂, 睇黎真係想高開

件臭西租返黎
應該係租果個比佢害到雞毛鴨血，所以以後都唔租果套臭西比佢，免得害己害人

師父話有人立心攻擊佢，基butt仔講緊你

中銀冇事

贏得多就叫你任性，師父屌緊英國皇帝

隻新股atlinks幾倍仲勁撚過眼科

得返中銀

奇妙電視
連劏房波都出黎祝福埋一份

AIA

支那入面嘅銀行，有邊間銀行唔做假數嘅？！

俾錢你去aia玩

2大燈神同台，預料今年繼續樓股齊鳴

樓王fatfat啦

不過早幾日比佢呃左..見到ADX向哂下,又淨流出又軟左幾日咁,諗住呢排都唔會炒佢,點知

下期標題

師父明明係講股樓齊爆

師父文彩, DSE奪5**不是夢

466.2

qq

175 升0.65

又係黃國閪 師父陣間又比人激親

市場全面扭曲

480 師父請食飯

2大燈神互含環節

笑到仆街, 話師父唔做明燈會失去左人生目標

高開212點........

平保代言人你啲牛仔有冇過夜呀?

gun

咁重比例既藍籌實搵日旭佢

大大佬唔駛幾日就爆埋,我地就真係無左人生目標了

屌啦聲原來沽左二月期, 唔怪得睇app點解1月現貨同我買既差咁多點

巴打，仲有大本盈

真係好過份
明明師父同煎煎對賭騰訊$360
師父係贏梗
差嗰區區$6都唔畀埋師父贏

高處不勝寒

呢隻冇研究啵，再跌都唔多，大市拉到熱門藍籌冇得拉都要拉佢，呢隻最多坐艇，唔會有幾大風險，睇多5、6蚊唔為過

cls 每日都爆升

點解隻6號6月爆咁勁?

派7蚊特別息

係呀，所以呢？

後悔700 call 下月唔係即月

派特別息，現金牛嚟呢檔嘢

好難估幾時爆...唔爆你就輸好多

暫時升2百幾唔傷咩

感謝樓王指點

我明....就係奶過先保守啲call下月....
不過人就係不知足

銀娛逃生門又開

175 +3%

銀河我保守到買3月call

點解你個致窮app靚咁多

胸上胎記以為係咖哩雞

各位十點後大大佬先打交叉，等市企定先，有冇反對?

6仔同1038合併失敗之後
再冇新業務
淨係派錢比Victor隻1038買外國玩具
如果deal太大會同1113夾份買

利申供左1038差唔多兩年 回報嚴重跑輸大市 成年流流長除左業績期同買新玩具真係無其他炒作新聞

師父講賭股，認為唔會大幅增長業績

另一隻飆咗上去，唔追

think so

企定定先

跟我一齊shout! 175! 175!

話說老貓 + 師父, 真係好恐佈, 比佢燈到即升4.5%

175開車上唔到了

老貓+師父 = 起死回生

1211高開就回

短線沽
跌到$0

開車

雜種出手 師父同老貓都要收皮

26.1, on9 架!!!!!!!!!!!!!!

26.2 6%

\|/
未上香已經破哂頂

我堅信師父唔會老點徒兒們，念念不忘、必有回響

痴撚線

大家點睇肛交所，所所？
上年交投咁勁，再加埋同股不同權，今年會唔會輪到佢大爆發

揸住175同2318
上呀!!!

就快夾左20格

我都沽左2月期

我都比人夾緊

你係咪有牛對沖

又上師傅船，送貢品比師父食？有冇聽樓王/大師兄講幾鑊沈門同師父同船既故事

個股，唔係指數

師父: 妖股, 壓炸小股民

定，實有位

開十幾鋪大，總有一鋪細，問題你隻熊打靶位頂唔頂到

師父: 炒油服股可以無限放大利好炒貴晒，油股可以睇油價

上注香 食左20格牛
\|/

你地宜家見到既沈門係第二代黎，之前係高登既沈門前身，有唔知邊條友話師父燈左成年咁耐係時候會準，之後帶領成班師兄弟上船，結果滅左門。

再推介股票嘅就係屎忽鬼！

吉利冇力了，師傅講得好，沽一浸

咪亂黎呀各位，我做野先!!!

最高指示

大師兄可以可以動筆打個交叉，大大佬已收皮

有冇人記得上星期邊日師父話平保一定唔可以買, 想搵番段片出黎重溫師父既英姿

瘋了,全部都瘋了

師父噚日做咗

大師兄振軍心

好似錢錢錢錢有j到唔好買平保，仲有星期四定五既打電話問股票

保本基金定一股不留勁d

半個鐘200億升300點

升到入貨都入唔到的

直攻大本營
大奇蹟日

327

基butt師兄，師父喺77台話你抹黑佢，你死啦

師父同船, 錢如噴泉

0k

饒命啊大人

止賺完冇位入

700又升到無頂

大師兄，連大大佬都死埋，好空虛啊

大師兄可唔可以執執聖物圖師傅個樣，就快變8bit

師父

sky is the limit

個市越升，師父越濛，距離我哋越嚟越遠

個感覺好似想賣上到500 就會分拆既故事咁

鎮宅圖

師父同船
福壽雙全

幾時沈判呀
早幾日放哂驚佢沈判
而家入唔返

師父越暗"淡"

正路都會咁玩
唔係點抽外滙救國

師傅何止濛，直頭係矇

我仲差9毫子

我 萬
的 里
尾 長
水 城
比 長
它 又
長 長

所以分分鐘硬推上500 再派

吸血鬼又冇力

喺大台都有講
千！其！唔好買平保！
真係J出血

俾d 掙扎ok？

師父話北水係局

我鳩up ga ja

lee 一句同師父係2017年2月果句將MPF 轉做保本保守基金有異曲同工之妙

師父: 吉利3頂不破

我信師父
已經一股不留

師父話175係圖形頭肩頂

今日連分鐘沈判都無

3頂係1299喎

師父好庝樓王你，知你仲差啲先返家鄉

更新咗聖物之後，一陣可以開新post

早幾日個feel 似係佈局引人熊過，今日就夾佢地咁

師傳：可以沽一沽吉利

樓王有無溝過, 我記得你27 左右有一手

最高26.6
CLS

聖物圖冇新阻力位？

沈門而家啲標題咁有詩意

下一個大佬係咩？

多謝師父放我一馬

點解全世界既人都要與師父為敵

見到聖物圖係 lee 年幾創下既豐功偉業，真係感動到想喊

升到冇brake

175呢架車冇左BRAKE

升災

係師父文采風流

藝高人膽大, 能力越大, 責任越大, 拯救地球全人類0既責任就交俾師父啦

升市輸身家都要拜

冇，睇圖要24蚊樓下溝，估仲有2棍先係底，如果我認真買之前認真睇圖，未必入，入咗見支陰燭食緊支陽燭會止蝕，純粹信師父

請問大師兄會不會考慮把大本盈刻上聖物圖

真心問，搞咩會喺288 開淡ga？

師父同船

仲有兩棍？
我個人睇底已見可以開始上
政策又消化左

利申：鳩嗡

師父同船、

叫佢入黎拜師啦

吸血鬼張SHORT PUT終於賺緊錢

呢單野真係扭曲 師父啱番次

【實戰理論】北水來源要認清（沈振盈）（JAN 23）
2018-1-23 10:02:34

指南針

美國參議院未能通過臨時撥款，美國政府已停擺數日，市場反應冷靜，皆因投資者仍覺得只是小事一樁，過往已有經驗。當然，此刻事件仍未發酵到極點，大家仍有所待。但在現實的政治環境，此事件反映出，特朗普的管治危機，其實已在升級。而他的「有前冇後」的政策方針，已經引起兩院議員的憂慮，包括自己共和黨內部。就算臨時撥款最終獲得通過，下一步的債務上限討論，也會面對更大的阻力。

然而，市場情緒主導一切，美股先跌後回升，道指升142點，收報26215點。而港股ADR亦乘勢挾上，再升269點，突破26600水平，今早大市勢必高開。近期港股雖升，但股份表現仍有很大的參差。港股升市靠北水，已成為市場的共識，亦是頗為一面倒傾斜的想法。不過，事實是否真的如是，這因素有否被誇大？在內地正在去槓桿及收緊貨幣政策之下，大家自己去作判斷吧！總之一句講晒，先弄清楚究竟「港股通」流入的所謂北水，是什麼來源！

沈振盈

又要多謝師父\|/

爺閪dur完皮又上喇

一股不留！
倉轉保守！
淡到最後！
現金揸手！

師父就想26600
32600嗱

啱啱穿晒所有均線，沽壓咁大，冇咁快彈，依家純係老闆增持消息，之前預佢多一兩支陰燭落，要縮量先可以溝

不過師父話可以沽一浸，乜嘢TA都要收檔，圖形走勢十個人睇十個唔同，唯一最可靠係師父個倉

175 升穿26.5-6 企穩 可以入啦

師父重未講新大佬既，聖物圖長期打交叉唔老黎喎。

由二萬二上到黎，不斷有人認輸，估唔到到三萬二都仲有人做對家後認輸

President Donald Trump signs into law a bill that ends the government shutdown.

Hundreds of thousands of federal employees are expected to return to work on Tuesday morning.

"Once the government is funded, my administration will work toward solving the problem of very unfair illegal immigration," Trump said.

ta係1月無效

通常連升幾野大，佢會收陣皮先，除非出一舊水戰術。

有道理

ta 係師父面前無效先啱呀

阻力圖無左個目標大佬

師父才是真理

宜家先跌

今次港女唔跟爺閪上

之後又玩deep v

下次咪同師父同船啦
賺到嘅都要貼黎睇心臟科醫生

今日升7% 先追??

其他股票升升跌跌我冇所謂，只有吉利穿30掌師父嘴我好期待

頭先有一轉係爺閪上返23點，港女繼續跌

下，一路都升緊喎
平行時空？

認真, 冇驚過
期指我唔會硬渣同硬沽
係沽有難度

係升緊，但佢上到3531就回到3520左右再上到3525，個口港女唔上，呢下落3515又跟落

終極大佬睇幾多

33994

700 call買唔過

大本盈

唔好估頂好啲，呢個由師父講

簡單啲控制注碼，賺頭蝕尾算數，正股揀防守性高嘅持有，最後就算熊市呢啲都係最後跌，走得切嘅

師父咪就係TA 囉!

貪刀執少左15 格

最強TA, Shum Index

3.9

哦牛仲未到價
比啲力

師父比d掙扎

最活躍港股半版唔係騰CALL變曬港交CALL

1776 1776 生生性性啦
磨左好多日啦！

升完
師傅又然一仗
特價熊

939 冇入錯

已開新post

沈陣營第八十八期 － 再食大茶飯，一股不留二萬六

版面增加師父最高指示

平保成交仲多過qq

新大廈裝修咗門面，費用師父俾

DEEP V

一年前港交所叫沽之後，冇返過185、186啲位，最低190

高J 左 30 走

旅行的機票酒店錢就快賺返晒, 多謝師父

升到傻左

癡撚線嘅，吉利張圖幾乎一支大陽燭上升過返晒所有均綫之上，TA真係嘥時間，星期四佢話沽入貨就搞掂晒啦

師父在前, TA無效化

響師父面對講咩圖表數據也枉然

估值仲係好吸引

個野壞撚左

師傅我知錯啦，俾返個位我入啦

嘩, 又黎一分鐘期指超大陽燭

扯晒旗

樣子大師兄

快撚d屌穿埋328啦

痴線, 我反手宜家賺番曬
升到癲撚曬

新年大利是

辦年貨

升到你唔信

果種準繩度真係J 出血

個市好惡

今晚諗緊將餘下嘅炒股書比埋垃圾婆，不過驚佢唔要，佢要師父張「我已一股不留」張圖，呢啲冇撚用嘅

灰巴，返黎啦

公司冇咁忙可以追下post

比錢學睇圖

呢度連圖都唔洗睇，仲有專人塞錢入你度

師傅

印黎派街坊，好過派利是

好嘢，一齊殺上去

輸緊6成，你好野

一再證明參透實戰理論先係發達之路，乜柒鬼劃符數浪根本on99嘅

港女萬佛潮吹, 成張床濕撚曬

開市入左恆熊 依加輸左30% 有無巴打教教點做

寧吉倉

175升左2蚊啦

溝

利申：搏輸少d

呂布

仲乜跟師傅船呀

咁撚夠彊師父同船?

仲唔走，癲咗呀？

得一個答案

去call g

師父話唔好做淡住

仆街
939 1398 雙隻加埋早走左成蚊有多

費子兄擦鞋功力大進

點解呀！
師傅爆咗袋咋

樓王同師父講手過招

瘋狂hit and run

今晚返去印出嚟，貼係電腦床頭先

整春貼堅有得諗

師傅，我知錯啦，俾我上番船

呂布昨天你個兩球

簡直沈門詩人，七步成詩，師父就七步成「屍」,佢嘅175熊仔應該打晒靶

今日溝左3球
不過唔係同一隻，又遠左

會返嚟嘅

就33000，好驚大回

美帝琴晚升都夠膽開閘入熊

2318搞乜

幾時可以熊

呂布

成個月得一個跌，師傅個嘴仲係到咩

高j左恆牛 坐緊

所以今朝問佢升2百幾唔傷咩...

Freefall落返30000

灰師兄，稀客

same
望佢上三幻三

唔起底都唔知3師兄改咗名
希望呢排得閒啲可以上嚟吹2句

反手買牛

真係好撚好笑, 頭肩頂響師父面前等於廢物

見慣不慣，數字黎既姐

咪同你打招呼

on9 先睇圖

師父你自己話唔做明燈會失去人生目標

睇吓即時圖，今晚有機會收係所有均線之上，老實講我睇圖睇唔出嚟

TOO LATE, V落去第一下跌唔落已經係最後逃生門

首先你點撚解會無撚啦啦入熊？

好想喊
點解qq唔識停

唉，我屌師傅搞鳩我，我隻牛蝕撚到就打靶逼我走，宜家升番曬

李阿寶，而家唔知點

牛市買牛都輸

食完lunch先部署

我係戇鳩我知錯啦師傅

2318想倒插, 佢要笑了

沈門中堅番齊黎殺上大本盈

直殺上師父個mpf倉

平保代言人，上水未

殺上去

升左咁耐都要斬

我隻恆call，兩日內已經升左71格
多謝Cfu

遠可以坐

我冇信心28000轉走左

阿寶笑的話, 我要包頭

師傅之前睇好咩

我估佢未起身

A50 同重傷銀行都喪升

我watch list隻沽都咁
呂布

今晚返去貼揮春

唔好再貼啦 入唔到市呀

388已經比到啓示，如果正股係師父主力沽入揸到依家，跑贏大市兼fatfat

日本仔睇唔睇得明

嘩

咪比佢哋參透

上面兩位PRINT埋出黎夠曬神心

條肥佬搭咗財毀會個雞棚引咗我上船，點知隻24.5跌撚到打靶，我走得切，但係輸咗5千

貼係屋企入面咋

CLS你地去中環到貼啦

師兄 ho ball

幾銀打靶

係時候沉判

個個咁撚沙塵

繼萬里長城長又長後，又一分辨沈門中人方法

邊有，有冇聽過「爹親娘親，不及沈振盈親」

去BANNER SHOP PRINT張大既, 上獅子山掛
邊撚個敢拆落黎就會受到師傅祝福一世

好近?

又升
放？不了

大師兄最近好嗎

吉利

師兄工程jj?

我驚唔拆不特止，變成香火頂盛嘅遊客區，人人上去參拜

師傅都俾大户撚慣ga la

5千當俾師兄買下煙仔啦，佢食咗好耐2手煙頭

唔係，電腦背景係sp trader嚟

咁放呢張上去好啲喎

低調呀低調

升左廿幾點牛牛都唔郁一格

日清做咩事？唔通因為之前啲麵大特價27.9十包

買貴貨係咁

屌你咩，黑白成張車頭相咁

師父長命百歲做到99㗎

低調啲啦

我贏錢諗住寄條煙俾佢老人家食，點知佢撚鳩我囉

講到口臭，用期指啦

OK的，有心有心

士多的日清杯麵也有特價, 買了半打看門口

剛剛好到招股價only

正喎呢張

日清唔好制，等2.4附近，溢價高而業績一直下滑，唔夠平唔抵搏，之前我都想入買嚟收藏嘅

遲早有人好似北韓咁，掛師父相係屋企

恆牛仔食價食到暈，已介

呢張最靚仔，唔講放呢張咩

好大膽

callnowyeah

你地咪放咗呢張囉

吉子 利子 夾撚住師父

呢張揮fing春嚟，講緊用相框錶起佢個種

平保升上100嘅機會大過跌落90

我一直都係咁尊敬師父！

二師兄最神心，yeah

2師兄玩咁大

屋企神主牌都夠膽蓋住

師傅又應咗個標題
輸爆廠 至難忘

諗起一年前街外人當我哋沈門係癡線佬集散地，時間證明師父嘅神通

邊個會係17年頭睇32000，未到拉長聖物預位穿32000吖

二師兄真夠膽

各位有175 既師兄弟, 記得多謝師父厚愛 全靠佢先可以一日上返五十天線

師傅係我哋嘅大太陽
係我哋嘅北極星
係我哋嘅再生父母

冇師父，邊有錢買香燒野俾祖先

而家過晒所有均線啦

夠未?未夠話我知.jpg

樓王，你隻175差少少返家鄉啦
26.9 (DH: 26.95)
升緊8.9%

徒兒請問師父
你出左大佬比我地打未?

未夠，過30蚊以上掌師父嘴係目的

隻1918
你永遠唔撚捕住佢就冇可能追到

世界太過扭曲！
我已一股不留！

師父睇頭肩頂

一於咁話，等啲睇圖黨輸到甩轆

問多次, 想問下師父近期唱淡過或者叫人沽過邊隻股, 我每隻都想入返兩三手!!!

徒兒願永遠追隨師父

恭喜恭喜
師傅一股不留不是kai的

質疑師父者必遭沈判

你班仆街唔信大師 搞到佢嬲

175仲追唔追牛牛好呢

米咕又係女? 原來沈門而家咁多女

啲圖都係靠師兄口術畫出黎! 所以聽師父講就ok!

2師兄睇定樓先都得

山頂定獨立屋

低調低調呀

師父日日出SHOW都有講, 至於捕唔捕捉到

人生目標：天比高

邊個唔信師傅邊個就係鬼

睇圖嘅話我嚟講估跌，2陰夾一陽，冇放量都食晒支上下影線陽燭，喺所有均線之下，純ta我冇本事睇到今日大升

「（這個升市）一定有一個局﹗」

數錢不分男女

以前師妹要入門係要自貼

沈鳩頭，收撚皮
我屌你老母

992

吉利下晝入隻牛大家點睇
升穿番個下跌通道 成交又急增 好似係真突破

咪講啲衰嘢，啋，師父宅心仁厚，救得一個得一個，長命百歲必然嘅

你睇吓175救番沈門幾多兄弟姊妹

原來咁多師兄姐都有入175，師傅真係對我地好好

然而，「恒指2萬點」的說法與目前市況實在大相逕庭，牽起市場不絕的非議之聲，有人指這是大師「本色」，經常喜歡看淡股市。沈振盈則澄清，其實他看好港股的時間比看淡多，舉例指2009年恒指低見1萬點水平，及滙控（0005）同年跌至33元時，他就全力看好要入貨，「只係啲人唔記得」。大師續稱，他自己常在高位時看淡、低位時看好，時機上剛好與大眾情緒相反，但有人故意把他當攻擊對象，加上人云亦云的現象，才覺得他「死撐」淡友的角色。

我一生最敬重師父
最憎出面啲乜撚財演 數浪大屍
集非成是 指鹿為馬！

神位，師父旁邊盞長明燈，好係好配合師父

可唔可以話比細佬聽 唔洗終極大佬 小頭目係咩價位33000？

衫衫鳩鳩肆

師父應該估唔到自己把口比TA 威力強大
一句短線沽得就坐火箭上

邊個再買貨邊個就係鬼
我跟師傅，師傅話一股不留肯肯定無錯

呢個唔係終極大佬價咩

冇樣都要腳圖

cfu好撚嬲

無腳要貼胸

短期目標係大本營，即係師父舊年將mpf轉為保本保守基金嗰日，當時23994，我哋加10000點就係key day

師父四十以後，不滯於物，草竹木石皆可利淡發酵，瀨10000點係minimum charge

真係吉爆

邊個話師父長期睇淡呀

人妖係咪消失咗定又改咗名

黎啦黎啦 突破直上33！

屌吖，今朝做咗鬼𠻹

睇師傅一身嘅造型就知係現代唐伯虎！

「別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿」

唔聽師傅講熊左少少

吉爆
騰爆
平保爆
肛交爆
美股爆
樓市爆
全球爆

師父同船 錢如噴泉！

師父的話是我腳前的燈，是我路上的光

08年二萬七開始講，5仔就80蚊開始講，唔仲有鬼囉，十年之後又會吹噓今次。

大師兄真係心水清

小注牛平保定吉利好

每日指定動作

睇師傅尋日神喻
開市高追動物
set 好價位
四點前走晒

苦行僧一樣的生活

有煙頭食算好好啦，師傅都係咁食十幾年咁肥絲大隻咋

正股吉利啦

黨撐腰

師父81台: 虛耗性上升, 極度亢奮, 按步就班, 摸住石頭過河

師傅由185 沽300

以為轉勢會落26000

師父: 內銀尾水追落後, 爆升時通常都係尾水, 擺低止賺位

多謝師兄轉述
師傅

聖訓

按步就班, 摸住石頭過河

又黎

咁點解會守到313 先走⋯

七師兄

師父: 話外資矛盾, 內銀之前估值低, 息高唔炒, 而家先用估值低, 息高黎炒

升左咁耐確實係差唔多既

大家好
新入來呢個post

呢句大c真心係講得岩喎，唔係相反野。
我見好多次大升市由升轉跌，就係939破頂 ＋ 企穩果時。

三師兄改左咩名

btw 下個post 有新名：我已一股不留 逃離牛陣荒謬

我已一股不留 逃離牛陣荒謬
就食我的煙頭 帶著你走
不爭扎 只批鬥
忙著低頭 又執幾百萬煙頭
撥撥我的衣袖 要確保人人話on9

啤仔係呢到同沈門作對 真係膽大呀

睇吓道指，原來噚晚收26214

師父農曆新年前26000果然準到冇朋友

屌你又黎

師父85台: 估值低變左另一個尺度, 我唔覺得內銀估值低, 高處未算高, 覺得仲有資金炒上

好多因素爆緊出黎

逐步睇, HSI 支持位 318-320 期結後 305 支持位

我開咗「再食大茶飯，一股不留二萬六」啦，差唔多意思

Btw 師父話農曆新年前26000，保守啲，道指已經坐穩

師父: 上證百零點上上落落

有冇大大大佬呀

就會爆上4000點，年後

chi lun sin

師父: 理據一直存在, 係合理0既, 一年前講就說服力大

今日師父好忙

師父: A H 股永遠有差價, 取決於對價值0既觀點, 唔認同H股升黎追A股

唔緊要應該好快又爆post

大師兄，V師兄，見字入

師父: 嘗試追未破頂內銀, 但係唔好揀D有原因令佢落後0既, 記住擺低離場位

即係要𥄫住AH股，多謝師父

下午一開市又爆

師父: 為左收息而忽視未來一年行業營運上有危機, 係唔正確0既

等我裝個tg先，點貼自己條link? 未用過

哇, 擺0係年宵賣, 達都有得你發

比人夾撚死

熨金揮春，年宵賣

C9問: 992 5.2買

師父: 5.2買中間收過息, 繼續渣住, 出左撥備數字都唔跌得多, 等業績

量巴啲熊走左未

仲未走熊?

走啦認真

師父: 中資電訊股, 純粹追落後, 搞5G CAP EX 大, 唯一就係炒鐵塔公司時會再上

set個id放但 有師兄會加你

id可以隨時改

依加輸50%咁走？

過去嘅唔代表將來，每次都唔會相同，以前冇晒仙毫股一波牛市完，今次唔會係咁

可能會係港女有史以來最長升市

大家記住要對大師保持尊敬

入app㩒setting 最上個到 㩒入去 再㩒自己uesr name @個個 再copy條link

觀眾: 77.7 買941

師父: 渣住唔好等業績, 要挾淡倉就會挾941, 唔好等90, 望84~85, 穿80蚊走

你個名

過去冇大師，將來都唔會有

一股不留wo

呢堆嘢真係冇郁過、相對平，中國電信唔係盤大我都諗緊

你個隻熊幾多點先?

等陣得三十你仲大獲啦，一係退守